[係咪想TVB死]唔洗入電視城！開始召集TVB 和你塞！

入黎話你聽要搞tvb根本唔洗入電視城，難入難出就係我地嘅優勢

經過上post討論，相信呢個方法都有一定程度可行
所以要搞TVB嘅，唔洗入電視城，直攻628

實際日子係幾多？
因為上個post有巴打講過，如果係事前知道，tvb係有back up plan,所以我建議tvb和你塞係以快閃形式，返工時段開始聚人，口罩為記號，齊人就開始。

628係城巴，會唔會得罪咗城巴個邊？

行動可以係唔傷及城巴之下進行，阻塞車程，車上貼連儂牆等等都係可行

tvb記者都唔會返電視城？搞黎做乜？

記住我地唔係單純針對tvb新聞，只有針對成個tvb,影響佢嘅製作，影響佢嘅運作先可以達至攬炒

有啲員工唔係靠628返工，點搞？

有巴打提及有員工係靠其他巴士返工，但其實只有628係可以確保全部都係tvb人。以唔影響其他人為設想，搞628係首要選項

仲有好多細節可以再傾，可行嘅就應該去做
歡迎再多現任或前任tvb員工爆料

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

警甴

推

唔好塞環保大道呀，好多重要設施都係工業邨入面，你地塞咗咁啲人就番唔到工㗎啦

將軍澳入電視城
平日非繁忙時間逢搭三搭九都有車

朋友話以前只有將軍澳站可上628
但早排黨鐵出事
試過停埋康城站
變咗兩個上車點

係，所以盡可能唔可以比佢事前知道有backup plan
但就算佢之後調左，轉場做康城站個到亦可

TVB 唔會死 ,老共會頂住 。
負能量 TVB 啲客仔就夠佢受....

抵制TVB - 學術研究之量產試驗計劃 -【真•自由遙控】